人民日報--全國人大及國務院不會任命蔡英文為台灣地區領導人

人民日報海外版—蔡英文當選台灣省領導人，台灣同胞後果自負

關你撚事咩？

使撚你任命？

白撚痴

遲啲美國大選完會唔會話委任trump做總統

係中國北美屬地地區領導人

我宣布香港唔會任命習近平做書記